［收藏系列］淨拉雞跳殼會唔會貴過 AEG/GBB?

睇落好似好頹咁 唔知價位幾多